Boring Company 首條洛杉磯隧道即將完工 數月後提供免費試坐

Boring Company 首條洛杉磯隧道即將完工 數月後提供免費試坐

Elon Musk 旗下的隧道公司 Boring Company 在洛杉磯的試驗隧道即將完工，他表示當工程完成，而且取得相關部門的批准之後，就會向公衆提供免費試坐。

在 Boring Company 的洛杉磯隧道網計劃中，第一期（下圖紅色部分）長 10.4 公里，將會首先作為概念實踐用途，用來示範技術和進行安全測試等。而藍色的部分則仍然在計劃當中，需要繼續徵求當地機構和公衆的意見，才會繼續發展這個隧道網。Elon Musk 最近分享的隧道影片，應該只是第一期隧道的一部分，但他表示這部分將會很快完成，並且開放公衆試坐。

目前 Boring Company 的技術方面已經沒有大問題，只是在獲得市民支持和機構批准方面仍然需要更多時間。開放公衆試坐將有望解釋當地居民的疑慮，從而提升隧道計劃的接受程度。Elon Musk 表示，隧道將會讓大衆運輸和單車優先使用，減低交通的成本。如果真的能夠成事，說不定可以有效減輕洛杉磯塞車嚴重的問題。

來源：Twitter

反觀高鐵

好想知哩啲隧道係點樣頂住地震
日本又係

地震來臨時隧道還安全嗎？

設計合理的隧道，是地震來臨時最安全的地方。從結構安全的角度來看，與地面相比，隧道均勻的建設在地面以下。另外，即使破壞性巨大的地震會造成大量廢墟，也不會對隧道內部造成影響。以下案例供參考：

1994 年 Northridge 地震：地鐵隧道毫髮無損
1989 年 Loma Prieta（北加州）地震：隧道沒有損壞，並用於運送救援人員
1985 年墨西哥城地震：隧道沒有損壞，並用於運送救援人員

最緊要造工好，大陸就唔包

會唔會有風馳電制既感覺？

又幾有道理
如果地底唔係安全
點解美帝子民有事都會入地下室

hk 千億 二手科技

俾人貪哂

可以行單車

美國人人有車先整出嚟啫
地底有位起地鐵咪仲符合經濟效益

入面做野係咪好悶？

反觀我們千幾億 ...

Elon Mask真係好癲

有幾boring?

大陸啲仆街基建洗黑錢之餘仲要比班黑官捐櫃筒底
2018英治底下既香港應該已經成為全球模範城市，
照計玫瑰園計劃已經去到40項
97比人殖民之後就停左進步20年
蝗真係痴撚線國家

Tesla搭落 Boring Company 啲方案根本戇鳩，Elon整技術產品好喇，載啲咩要嚟做咩留返畀政府呢啲顧客諗先合理

啲姿態同言論俾人屌咗好耐，扮晒嘢噉，又唔係真係識

起得咁快既

即刻開wiki睇睇
幻想下冇回歸既香港會點美好

諗極都諗唔明英國統治香港150年，人心都會流向中國，班廢老食屎

會唔會有outlast 2個巫婆突然行出黎殺人

香港人好多時自己唔表態
就會比班少數人騎劫 包括民主回歸屍屠華等人
如果香港人當年好似直布羅陀人咁團結 全港揮香港旗
你估中共有咁易呃到香港主權咩

Elon Musk 係我男神